手足們依到好撚悶呀

已經掛住6清同樸子了

回家吧

已經回了

仍然要相信 這裡會有希望🤘🏻

呢度細蚊仔先上

都係高登好玩得多

戰勝金錢.jpg

是

聽人講ching係到撚狗畀人追住黎咬

冇d咁既事喎